愛情係兩個人架

單靠一個人努力唔夠
我攰啦 決定唔再堅持

你地呀 人哋唔理你就唔好再死纏爛打
天涯何處無芳草 何必單戀一支花

講得好

我好掛住你呀

我都超級掛住佢
時間係沖淡一切
上一任係咁
呢一任都一樣

u r right 人地唔理你無謂繼續糾纏啦

表白咗未

何不一戰再離場

熱臉貼冷屁股

有冇睇過其實對方都一樣有付出過?只係你睇唔到?

啱 唔適合點解要勉強
喱啲唔係叫磨合
係叫拉鋸

有時對方可能真係認定你一定唔會走
熱臉貼冷屁股呢d野真係不了

唔緊要啦，揾過個

有冇女既版本?

girls 可否不要哭訴

拉鋸就唔好啦 早分早著啦
唔適合就唔好勉強 無謂拖拉啦

連傾都唔願意傾
早走早著

係真 連基本溝通都唔肯姐係無心
無心就不了

係
而且唔肯一齊發夢 真係死症！

今日先撞完 say hi 佢都唔理